利物浦終於肯讓返個位比雲加

燈

比英冠波撚狗

Sorry delay jor

蓋CHING好波

蓋青又燈

蓋ching好波

蓋青又燈死我地爺爺啦

係

屌你老鼠！

系

屌 不開po就燈左

Thanks

😂

抵皮鞋狗屌7你啦

辛苦了各位反雲手足

蓋ching

仲有半場

蓋清

唔好燈ok?